點解波仔仲未收皮

差唔多30蚊個飯
但仲難食過我啲狗糧

hi狗仔